[女子桌球世錦賽] 吳安儀打氣區

決賽黎

睇黎對面可以追平分差

其實就咁睇又唔係好差
點解同男子比會差咁多
真係體力問題？

付出努力問題，女人唔會同你日日係度練十幾個鐘波
成個賽事最高break係76
廢到都唔知講咩好
求其揾間波樓D阿叔都唔只76啦

仲未打完
3:4

對唔住，真係好悶

如果個鏡頭可以高返少少..

我2:2訓左 起身食完飯仲係3:4

5:4

打11個frame可以打足成日，犀利

訓之前打緊 訓醒仲打緊

打到佛誕無難度

做緊咩

12：00仲係5：4,我最欣賞係球証既耐性。

on9爭完啡又要爭藍 之後睇死又較唔到粉紅

屌咁樣5:5

嘥撚左我幾個鐘

又打多個frame 打到幾時

求其一個波樓呀伯放低條j都變世界冠軍

決勝局肯定大家都唔起手

女子世界賽 可以打到正係入左個白波